北角三級火

好多架消防車

成日話分區無睇頭，等我同你講點搞有睇頭

場火早左?

北角三級火警 睇錯 北角警署三級火

第一次見到咁多消防車

好柒多部消防車，成個港島消防去曬救火?

黑警肯定又驚到匿埋係個閪窿啦

得三四個

好誇張，成幾條街都消防車，五級大火咁

望極都唔見有火，成條就消防車我仲以為氣體爆炸

富臨褔建佬果邊

HKLM

燒撚死班福建佬就岩